SHF拉打特攝綜合POST679 法爺到你了

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

呢排睡記經期亂咗

預計魂限
11月 最快24號取貨 不過預遲多

23號 收件

3月

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

11月22開訂 月份未知

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

新檀黎斗孤島單可能要等一月了

留名

幾時先會出

出呢隻

都是井上正大
唔係魔化個隻都可以諗下

真骨

啲金屬色

希望12月有兔兔

條隊好撚長

應下節都好

永續嫁啦

永續暫時無
得展品

無敵係咪就黎兩年？

SHF 井上正大

今年年頭講
好似係

終極人間體

頭雕

留名

白色一餅野

社長喎

佢唔使等一月

準備好了

除褲已久

因孤注經營不善無法如常開真骨KIVA訂所以改稱為孤島

孤島(地核)

孤島(遺跡）

孤島(揾唔到)

孤島(投資者）

又嚟

睇到我笑咗出嚟

廿鳩年隻exaid 好似啲色好啲

之前第一水有咩問題

睇人地果隻
肚黑色 舊有白點 新無

果陣呢隻都係QC大災難

呢層經常出現架喎

隻眼好似無事

小改進

次次都有呢啲說法

廿鳩年build

有改/加野俾人屌少樣

法國逢係本身唔係雙角嘅拉打就搞唔掂

漏咗個

天道望落都ok
劍都接受到嘅

劍個膊頭幾好睇

剩係個樽深淺色
但qc差到仆街
根本成條廿鳩年line都伏

kiva先觸動神經

好在唔洗食炒

講緊食玩乜動喎

點解唔覺孤仔有開build armor

孤島有開喎

開苞人
有帝騎錶面睇

唔撚係真啩

Wake up！

k先生邊方面都可以觸動你嘅神經

唔知呢
中國製造預咗有流出

肩頭

完全同官圖唔撚同嘅

版貨

標題
等唔切啦好想玩法爺呀

瘋狂玩弄塊布

大愛法爺

記得買個洗面盆玩

想買SIC 綠眼仁,不過好似得馬雲先有貨

買白眼啦

鐘意健康既仁叔多啲,白眼又貴幾皮(呢隻想入SHF)

不過綠眼個身又鍍左紫色上去,同埋嫌個身少少屑左

咁唔好買了

都會買既,難得SIC 出
呢排血崩追返SHF AMAZON, 仲追緊地鼠,鴉女

The Hero

錶芯破壞者

去返個網買平過fb啲戇鳩價

係我手上既玩具未試過唔見件
但為左深愛既法爺
同尋日買既Decade
我都係乖乖地去買

想問下有時阿美果度見到啲中古野
話件貨:
状態 本体B

有時有B, B+ 咁,好微妙,有無買過既人知道B 係代表幾新?

地板精靈將會全面進場

decade有冇拆堆卡出黎玩

dcd堆膠卡

評分標準係點都未知...

我隻DCD仲未開過

我只係知日本買玩具聽講好誠實,隻野係B 都好新,可以即場睇

但網購寫, A,B, B+ 我都唔知你個標準係乜

玩左十幾年玩具
唔好破我戒

冇，唔夠膽拆呀

根據香港無外盒都當全新嘅評分標準
你當9成新

封塵嫁啦
利申堆卡唔夠膽拆

呢隻啲件呢...

又鞭

一直係入面既膠袋都會掉出黎
仲邊夠膽拎出黎撚

幾時有得訂戰損版果兩隻

隻戒指仲癲過堆卡

幾時出都未知

等緊

我諗唔會掛
W同E哥d USB仲好健全～

再販SIGMA 好嗎?順便

咁大鑊

卡都話唔會碌走
戒指未係媽的

呢隻等真骨啦

關公借個位嚟

真係*

拎黎～
我幫你～

有腳識走都未定

價格只有上升

可能龜裂曬

遲下出DCD錶花又提升

芯*

等神主牌

有無諗過佢點印啲拉打樣上去

咁樣鞭我屍～

你又啱,

香港: 只開箱CHECK 件,影相(影左都係好新),永遠9成新(實際:撚過幾次,膠套都拆埋)

大陸: 全配無損 (實際:唔知,少經大陸買二手野)

有咩

呢個未必係問題啩
真骨dcd堆卡都話俾你聽佢16年已經做到類似嘅嘢
舊版都做到類似嘅嘢啦同埋

最多話日本正常啲

班阿嬸放少幾張你都死

啱啱搵到阿美有個指引:
【本体のコンディション・ランク】
Ａ：封留めのシールがあり、未開封または未開封と同等に見える
Ａ－：封留めのシールは仕様で貼られていないが、未開封と同等に見える
Ｂ＋：開封済み。損傷は見当たらない。同梱品はすべて揃っている
Ｂ：開封済み。多少の汚れや損傷が見られる。同梱品はすべて揃っている
Ｃ：開封済み。損傷が目立つか、主要ではない付属品が不足している
Ｊ：本体もしくは主要な付属品がないか、損傷が激しい、あるいは動作に問題がある

又賴工廠嬸嬸
明明你開機整就得

當開咗封

有得賴就賴架啦

B+ 我相信已經係非常靚仔開封品, B 可能係有少少SAD

yahoo bid有d有埋s級

入啦

最大問題可能玩轉動個位
點樣成行轉曬啲卡
一係唔整

成隻唔整

係阿米只買A

又係嘅
網上購物 二手野小心啲好

除咗kabuto同kuuga係咪無最終型態出真骨

又好似係喎

乜鬼就成條line都真骨

呢個方向正確嘅
出真骨仲同你出shf咩....
前世未俾屌過咩

我隻type tridoron 係B 係有啲minor dirt 不過關節都ok

同kiva一樣以前冇出過shf呀嘛

乜鬼係成個系列都無

尋日咪po左囉～

果刻諗起

我知啊

社長永遠都係永夢嘅前面

？？？

商品

定律黎

真係好慘

Bandai幾時重出佢地呀！

殺呀

不了 回憶童年唔該再等等

呢二隻都幾搶手

我知 不過條隊咁長

好似想當年有展品

唔要新一代超人
快d出三巨頭

係囉
往年個攻勢無咁厲害

迪加又係失蹤人口 有埋展品都唔見咗影

笨大商品好難捉

分分鐘拎SIGMA 改色變OMEGA 覺醒前

環保野

我唔拘呀

殺

個時S1完咗無耐，係信和月份300蚊樓下買嘅

嗯

0:57 w甲好似唔錯,decade真係神主牌

圖片只供參考

當年係兆萬買好似320，後悔冇買埋omega, 而家想入隻omega neo

omega neo個價唔高

應該係new omega 講錯，我見y拍300幾

amazon 唔太想後追

點解
除左仁叔同SIGMA, 其他都輕鬆可後入

明天會出更好

new omega今年暑期返黎香港係深騾買,都以似25幾
不過搵左好耐一盒班白痴仔冇將防盜貼紙痴係出面

我係葵廣領養咗隻 3xx

amazon 條LINE仲有無話會出咩?除左戰損果二隻

正路就無了

大個有咩問題呢

所以你同我都無問題
有問題既要 call FBI

非蘿莉控

不了

每次睇完都要話WOZ好靚仔
今期女角不了

識食

有種説不出既感覺

笨大
我無偷工減料架

笨大
我係一隻都唔會上色架啦

如果唔正路，應該要出埋小守個進化體

出七羽

人間體？

水母

威力加強版

下星期Wizard衝現

就星期3-4

又要等孤島wtsapp

因經營不善遲到

我想問下訂價幾多？到時等我睇睇現貨值唔值得衝

想買decade shf/真骨雕
難唔難買

真骨 起手價預700以上

舊個隻狗也不屌
真骨火箭價

宇宙價

我睇youtube好似襯時王出返舊果d
decade 係咪未出？咁shf通常幾錢

喪屍社長已變銀河價

decade無份，shf應該百幾二百有找

無公報DCD再販
shf 2舊應該有交易（視乎你要邊隻）

有價有何用

Thanks

就算DCD再版都會係舊版果隻
唔會係真骨
除非DCD真骨再販就另計

佢想屎眼闊過西隧就舊版

真骨隻法仔有冇配特典塑膠垃圾？
唔想為佢一隻衝成set喎

無

舊版有咩問題？
新手真心問

無問題
拍埋真骨度就好大問題

一張圖示範埋笨大認真同求鳩其嘅兩極

右邊成個低成本cosplay咁

所以點解狗也不屌

係啲咩令你覺得會再販舊版
有咩史例令你有咁嘅唸法

笨大雖然冇咩marketing 但都未到on9嘅
用下腦都知 呢個timing 再販舊版首先會比人屌到上太空 之後就會全部變死貨冇人買

而加果啲廿週年再販 係舊版 係因為未出 未有真骨

會出/有真骨都冇再販
最好例子就係黎緊到貨嘅法爺

所以老閪都屌真骨

都唔係同期產物
呢啲係時代嘅進步

你話冇貼紙 冇腳底就求其姐

回血 hp+600

乜動嚟

又係嘅
我陰謀論咗啲

時代嘅眼淚

劍 555 電王 龍騎表示幾時先到佢地有真骨

其實龍騎認真可以續戰

多謝時王帶大家返2010年

幾好呀

所以你見龍騎排緊四個隊尾

等緊手袋破壞者回歸

一陣插隊就

12月中

真骨條line仲有無啲乜鬼咁呀

時王所剩無幾嘅主角氣場都冇埋

新手就不厭其煩講多次啦
真骨大多都係重制同補完
真骨係detail 比例各方面都好認真 唔會偷雞
所以同一隻有舊版 有真骨真係唔洗唸 一定真骨 而且真骨都幾炒得 就算一出貨跌左排 之後都會回彈 有愛就訂 靚價好入手了

至於非真骨都未必係垃圾
由其是近幾年嘅
都出得好好 不過係要有啲心理準備 總係有啲野偷雞
而加有各大dlc補完
所以近幾年果啲 唔洗話等唔等真骨好 一黎近接唔會等到 二黎其實都質素接近 屌得過

係08-12年到出嘅果啲舊作 正常應該就出真骨果啲先值得再等到真骨先買 因為再排條隊落去 係出佢地嫁啦

白髮人士

笨大有無限可能性

出歌舞鬼先啦

邊個恰佢

真人好似俾拉咗

俾人*

搞咩

我剩係睇過decade同build
我見近排真骨有得訂kiva,好型
但應該完左？淘寶好貴
咁暫時build諗住買shf

build 再販完應該易搵到靚啲價
kiva 重有邊到有得訂就唔太清楚

等孤島

風化

睇完啲片想做精靈大師

撈返上黎未

買囉 反正你本身都係四川熊貓兼大西北牛訓練員黎

同咸濕博士同倉？

買個回憶，我都想買但無玩開手機版，仲有係咪一定要連個波一齊買

2980

個波可以當手制用 同送隻夢夢
可以唔買埋的

用返跟機個手制FING黎捉?

睇片就係啦

唔知心理定咩 機手制好難fing

支持大家買機add我做friend 😘

睇片成日見人miss

佢要你個手制對到正個mon 有時拎起打斜左就miss 好似係咁

睇下exaid劇場先

竟然搵到有對白

人地潛已深

原來同一個演員黎

係 去到邊都係咁
係超人同忍忍者都係耍劍

姐姐先正 me不是蘿莉控

武術jr. 拎過 金銀牌
所以通常d 劇都要佢曬番套劍or 拳

姐姐調教我啦

留名研究

冧友呀

夜晚稀客大乳

真係好似柴崎幸

orb女主先正

早晨

原來paradox 99而家二手500都無乜人要 等我當初仲以為係熱門貨添

早

熱潮嘅過去

早阿

全新660 買左 聽講有甩色問題

早上好

細個用嚟分扭蛋老正定老翻

大過無深入研究

好似3點係第一次再販 2點係第二次再販
雖然唔知知黎做咩

又一塑膠垃圾

二隻隱藏

原來如此

有咩劣

おはよう

劣早餐

未食

唔食邊有力氣扮工

Ghost同decade??

是日休息

應該有鳩屎 至於DCD就

左邊個個

紅凱條女都唔識

呢幾隻怪設計好過套野d 拉打

000我覺得ok喎

記唔到人樣

又休

煮早餐

zombie手勢

近代最靚超人女主

時王000造型唔差

係 不過佢好似無用過ooo啲能力

咁要睇啦
自超人揸劍同造型奇奇怪怪開始已經無點留意

又換衫

ooo 無型態變化有d可惜

變埋就改劇本了

咁寫意

煮麵咋

工都唔使扮真好

專心做刺客

所以有人話廿週年唔係再販
因為係4點
姐係都有改過下 唔係直接再販

等D記sms你

好

正路D記收咗件 無幾耐就有sms 話大約幾時到

假如去返D記個網打貨件編號都得

呢個就唔肯定啦
用新packing再生產唔知佢點計 有無改下就咁睇唔似有

有啲改左少少色
少左配件
多左舊膠底座

我估 如果佢地產品有編號 20週出既就一定唔同舊個隻 咁就唔係再販
笨大可能當新產品都唔定

有啲野改動咗 咪屌少陣

d卡整得幾有心機
係個人同把劍個比例真係差d

衰係隻眼度

成個頭都唔掂
隻角都唔岩長度彎度

同把劍好似大左dd 特別係放劍套個時

把劍插係劍鞘果陣係會短咗
即刻變DX

皮套把劍都係短d
係jack同king form先長

唔上色

工廠呀嬸表示要有人權

畀張貼紙我自己貼

插係劍鞘短咗好多
可惜搵唔到圖

咪就係

工廠呀嬸表示入唔入埋張貼紙我話事

留俾玩家練手勢

工廠呀嬸表示足色錶芯魂shop限定

sor 魂限都無

買車送上色錶芯...至奇

得把環保槍刀

工廠呀嬸表示 蕉蕉蕉蕉
槍仔有冇色我要考慮下

一面有色

字冇色

其實唔難

阿嬸上完色先砌 個夾口成pat膠水

手勢唔好

又要自資DLC

季經

mayonnaise donut

挑戰味蕾

蕉爺俾人趕
又無zack

日經：有冇人見到孤島嘅蹤影

遺跡

孤冇自家騾搭船入島

潛艇下話

掉西瓜.jpg

三個星期都唔開訂

留名
another天道
法爺快啲出

我的沒有角

呢班人真係team baron黎?
點解無個諗得

中咗獎?

yes
腰帶無角

四月排隊

佬大十八變

拉打都要排隊

究竟孤島搞咩

日日講都無改善
新檀黎斗又唔講聲
唔知佢想點

騾仔又唔生性

騾仔起碼有開訂

一切皆是幻象

有巴打達陣架

係到

人地有開訂架

本身有機 冇留意機價

哦

反而我想等埋金銀版如有

黃版實好多人中

但係騾仔,聽住先

有無貨都唔通知

工廠呀嬸表示派俾邊個我話事

睡記話事

平啲咩
定純粹想玩日文版

訓左冇睇 孤仔開kiva未

未

孤島一樓
每日一睇

每日一擲

而加冇分版 自由轉
得盒面唔同

我真係脫咗節

日日J你會唔掂架喎

me very strong
no problem

準備睇機械人大戰

仲要唔止一個

而家睇緊最後審判 有啲位可以鋪長啲

好濃縮

真係唔錯嘅如果有啲位可以再詳細少少

收得好急

環保作

屌你對腳好核突，同霧子冇得比

有G高達,好耐無見
重點有SWITCH可以係床攤係度打

勇者王

就黎忍唔住買POKEMON

同戰兔有得比

我都諗緊

好難忍

去馬啦

唔去住

買！

過幾日㩒埋佢

送去7仔收件

方便快捷

錶芯都可以

不行了

屌想睇下build隻dx幾錢仁叔個到貴到成7千羊

自膠 原來仲有

四月

錶芯

同哈乜克一齊收件

自膠 用返日文揾個價正常返
用英文search出事

係呀

筷子腳
無嚟肉地

挑戰戰兔

買多啲啦

對腳筷唔筷子都無你地份屌架啦
嘰嘰gutgut

諗緊

直送 大勢所趨

shf同figure類都係揾返舖頭

唔會了

魂限

通販

又鞭孤島

我好耐無封街舖訂通販

邊位巴打唔比飽飯ola食 瘦到咁

落舖都好
網上搞掂

起碼做少轉沙甸魚

大隻仔上水了 出人命了

得鬼閒迫迫

㩒完戰兔了 12月14出

[img]i[/img]

唔幼囉屌

肉地真係好難同medic 霧子比既

你要肉地黎比不如搵細細粒啦

廿週年exaid對眼係咪冇咁逗雞
定我錯覺

好似係

啲廿週年好似或多或少都有啲微調

下年好似出手遊

手機game
真係出的話我想佢做下一個diablo immotal

呢單野好耐啦....

Sorry 啱啱放返出嚟冇耐

衰咩呀巴打

嗰時驚食炒同貪方便，送埋上屋企先訂

孤島肯開訂未呀

POPPY演後街女孩既立花瑪莉

不嬲都係

隻手淫大招要抽 輔助技能都要抽

無錢找數了 借住啲黎先啦

賣屎忽保平安

塑膠垃圾

勸我賣屎忽都唔幫我

香港 台灣都有
不過都係

晨早流流有乜好H

J*

佢好似每分每刻都係 呢個狀態

假J狀態

早 有無AURA圖

嘩頂 圖二十足以前細個著個啲卡通衫

咁了解我既
咁我轉下emoji先

小心空炮呀

Ok 有女果然成件事都不一樣了 識玩

放開個女仔

d女

邊個話鳩我隻秋田BB

果然咸魚青菜，各有所好

玩開真實系

真係好真實

so

無咁易既

呢層唔知你啦

愈來愈覺得膠

為環保向笨大說不

唔知有幾多人已經棄坑呢

唔知喎

未開過

開左一
訂左一

目標得二隻

亞極陀等收件

AURA BB VS 月讀 賠率係幾多

無圖點討論

SIC悠仔今日截

尋日好似截csm

靜待星期四有冇新嘢

做咩成日無視佢

真係買隻genm仲好

呢隻又係嘅...

呢隻係genm armour

純粹隻鳥出嚟

跌出嚟*

仲要係擊敗逃脫隨機掉落物黎

純粹地下執到

好正

扮學忙過隻狗

又到性誕節

FW Gundam退坑了
普通通販好難撲 又唔想入一盒/一套
大大隻通販同魂限改色又買唔起

反而在意佢內部問題

lonely....lon

係時候送性誕禮物

多謝預巴

係唔係有咩誤會

哪有女你老母.jpg

男友囉

預巴撚毒撚

又要同大乳隻揪

我真心架

F5大作戰

我諗佢地情願搵男友

Er...有fd又啱咪碳

劇入面件衫問題

錯曬
佢話廢青look幾好

誤會嚟

係

出嚟決一死戰

218 5個0 call我

地板精靈全面進場

呢排靜到瀨屎

悶到

又冇新嘢

時王果二隻完全帶動唔到

安心休息一年

喺時候追舊野

時王囉

你唔訂...

skip

dcd...
不如叫笨大出神主牌

出返隻build啦

訂

唯一中

好似無乜人like

出000啦

兔兔

其實係個個都等緊法爺～～

基本form價格居高不下
真係無人like?

明天應該有掛

等拎貨無嘢好講

兔兔唔肯出
Kiva又未訂得

龍兔

少貨呀

等收件

kiva除咗騾仔 無了

係米青訂左，唔知要等到幾時先有

都係十年嘅威力唔好睇少

等到4月先會再有預訂

佢正路會有

遺跡尋寶

餓咗十年

無無

係先好
上次MR魂
遲左成個禮拜先有貨

孤島 一直回避

Kabuto都出hyper咩都有可能啩

搵潛艇打撈

好似係地核

到時個個都沖現
住新界既我都唔知點沖出黎好

係咩

呢隻真係無等輸

阿美或成

逃生門

三個星期都未有

又排隊

笨大出真骨有無限可能性

等到花兒也謝了

唔好啦掛

等到2019

就出鳩屎

玩咁大

出無限魂真骨

玩布 係嘅話都幾靚
無敵表示

無無下個十年啦

笨大行銷技巧：儲個十年，一嘢谷出黎

12月頭 應該同萬能俠一齊開訂

鳩衝

除咗社長全部要排隊

吓
係唔係架

社長打尖打到齊line

攪到個主角變路人真

主角有隻20週年再販算係咁了

近幾年除左進之介之外好似無乜邊個主角食住二騎

不過佢俾霧子騎食住

社長廿鳩年

邊個話兔兔

名義上主角

社長個模lv2 到 lv0 已經用到爛

DX錶芯啲價都幾平

shit

2次

環保嘛

兔兔個定位似舊時戰隊會有個四眼仔專門發明新武器，好似通常係藍色

紅戰士明顯係熱血龍我

好快就見到聖誕價299

遲下睇戲睇下人點評龍我

Lv2 都算2 round, lv0 又2 round

一街都社長

仲未消化曬

.... hehe be the one

有排

唔知有無腐女睇

唔係已經成街299 咩

個日都有幾pair 女仔去

見人放280 都無乜人理

199不是夢

可能睇戰隊

咁咪計落好多人投資失利

戰隊最靚仔既係隻狼

係咩sor

所以MB 企硬，一次過賺返曬

Dragonme先係真主角

內海去到都夠做男主

3500了

真係無陰公

利申SF通販同SoulBlue都有入～
有愛就算～

等到佛旦

純粹見到

我買唔到
等下年5月執老現

內部問題

屌奶聲 錯過咗kuuga錶芯開訂

當真啦

法爺VS地板精靈

都似樣但唔見裙擺既

QC精靈應召到場

挑戰貼紙

應該連埋一齊定另一格

擺埋主體下次就無得快玩

裝飾貼紙大試驗

一齊...

幫你上埋本體

快一點收件

等遺跡派貨

塞啲紅衫魚雷炸郁佢

lv0

係，我記錯左

係孤訂

無知一問 係唔係上次隻HG

都有掛

MB再出

Thank you 另問有冇人知邊度仲有1號買 上次去fuck 利 夠膽死賣450

450
模型

就係HG 個隻 真係傻撚咗 我仲以為自己眼花 定係正常

福姑的確係咁嘅

1號個價炒緊
可以等下笨大再販

佢有時有啲貨賣得好平有時有啲仲貴過出面 好難捉摸

多貨量積住咗咪平
少貨量搶手咪貴啲囉

準備截啦唷

奧米加唔記得訂以為等現貨，點知而家得返普通版無插畫diu diu diu

話知佢死

正解 佢不知幾醒 炒得既有貨都收埋慢慢幾盒幾盒賣 啲限定模型仲貴過現時點皆旺
死貨攞出嚟賣平啲清下位 FB會有好多人以為執到寶咁
佢係好快到貨既 不過普通rg 2500jpy 賣到180 當初傻仔去佢度狗衝真係比佢賺唔少

截咗先開隻新既 永續Exaid

港魂不再生性

提下人嘛

你好危險 福姑護衛隊

DCD

要靠佢撚到法爺到貨～

以前係FB見到班護衛隊發功 聊過佢地都唔覆我

幾靚 對眼同粒無限寶石

手撕雞

你已經被封了

手撕法爺

時王

快啲截
出社長x-0
利申訂咗

即將被手撕

日魂今晚截

成為卡牌

final form ride

一野撕開

幾時出埋dcd line啲真骨

排隊啦！

等到時3xx現同開箱片再決定

無老現

好毒呀你

世事嘅嘢不斷重演

diend:展品都排咗兩年

熱潮已過

有機會掛

回歸加推

第一集永遠唔會忘記

就算回歸 都12月尾了

po... 正啊
話說佢又好耐冇上水

素體已經有其實點解唔整

心灰意冷

好多都有只係佢唔肯量產啫

可能下隻真骨係電王

000啦好嘛

faiz 好嘛

廿鳩年無000份

老老竇竇,成日覺得FAIZ 呢啲會壓軸排到好後先出

火箭頭係咪都冇

SIC

玩模型

演員又有回歸 趁機出隻真骨OOO醒下神先啦

法爺都無返嚟

無番先出到真骨

魔咒

kuuga，w ，電王，fource重注

日版掛

000都好呀

神主牌爆冷跑出

激情..

環保企業: Water, please ~Sui Sui Sui Sui Sui !

環保原則下

揾我？
尋日終於第一次去預巴鋪頭，見到Double Brothers XX
想買但好貴

又抽
神主牌其實好環保
激情？真骨咪包咗囉 有頭換嘛

試下你嘛

試咩

對DCD嘅愛

白髮人士係拍攝現場出現我巧性興

*奮

得背影

送足半年錶芯

暫時除咗佢真骨嘅價格無嘢係破壞唔到

Ching 依隻真人好j 好多👌🏻

唔知時王個世界觀佢破唔破壞到

我想砌

真骨價格破壞者

有可能

千其唔好諗除咗頭套下面係邊個

唔J

收唔到尾

膊頭嘅大橙丸鳩縮

等緊佢救返時王人氣

環保呀

好差咩 ？

舊人救人氣
新人主角變路人

劇情係囉

呢兩集好返啲

電影啊？

還可以啦

三拉

dcd成真正魔王

諗緊隻古迦點出嚟
或者無

劫時者會唔會洗白

魔王化古迦

邊個話一定要有人做
腰帶變

估唔到

大東變

大隻佬變曬派膠角色

50年後嘅自己點搞

魔王版古迦

講返每個劫時嘅過去

直接買RG好過

無撚錯

讓叔：又玩9古迦
唔返lu

收視插水

唔係佢變咪得囉

其實無大跌

東映準備收刀片

東映極閪

驚閪*

社長都幫佢唔到

收視無插水
因為一向咁低

Build 都差唔多

見人開始抱怨太多週邊

為消費大家個銀包

尋日公報果六粒野

19年1月

今次要試下入一盒

抽爆佢

社長嗰集係新低
同埋啲人睇完第一集就不了

由exaid開始嚟料

係自從build 轉咗時間播開始已經係2.x /3.x收視

Build 好似係收視最低

時蝗成為句號

成為蝗

最偽善

又卡

下年冇拉打

平成最後

下年可能正常d

係掛

可能又係一班仔 hehe

買唔到錶？

年年都係

慣性劇情

exaid中後期收視唔係算幾好咩 係前期收視差啲

又做痴漢

有二集2字尾

天才與白痴

百事塑膠垃圾

原來得果2集2.幾 BUILD係差唔多廿集2.幾

玩具好賣就夠

收視唔代表玩具賣得差

一樣撚法

尋日問真骨wizard大概幾時到？佢話日本出貨1-2日，咁咪即係差唔多25號

明天可能有機會

電王

通販代理一早有貨係手

係倉純粹睇佢幾時派

聽晚出老現睇下

睇騾保好過

騾保?

頑女一向大方

騾仔保險

靜待拎貨

全世界都知

訂左等派

等咗好耐

5個月了

就嚟變空炮

谷住谷住都唔知夜晚訓醒換左幾多條底褲

用尿片了

等派貨了

或者無呢

變咗珊瑚堡了

到底幾時先開唔識串

孤係佢遺忘咗

呢隻係新出個隻仆街mon黎?

有d心動 但又無買switch

2980 好似係

2980剩機?

1set

嘩
研究下先得

我想玩金銀多啲

咁你買左主機先
以任記仆街性格實會番兜
你睇下mario

係咪話就出新型號主機?

嗰次去攞貨諗住訂 截左

去當地抽

等下先

我見到個波要帶出街仲會出聲就卻步左

係屋企打J算

隻GAME D寵升LV係不捉怪升同以前完全唔同
諗左諗冇買到

屠人隻寵

屌你 人地出色違噴火龍 我出色違哥達

個波可以靜音

以前要打怪升LV 同要打到隻怪殘血先捉好玩D
E+就咁鳩掉波

發洩

捉隻達哥

想捉達嫂結衣

竟然

結衣有近衛隊埋唔到身

買啦

變天才唔夠打

龍兔夠抽嘛

cg

惡魔的聲音

愛的變身

部機幾靚

就需要結衣啦

唔需要*

佢近衛隊咋

hehe近衛隊

佢條女：龍我
佢女神：結衣
兩件事好似無衝突

女神 龍我

Yo... 我係到呀

大鑊，唔記得訂SHF火箭
今日米青有但又冇時間出去

咩火箭

hi

火箭兵團?

火箭浣熊?

網上訂囉

我又諗返起熊貓同火箭嗰個best match

你預巴咗未

哦

法爺老現軍集結好未

留名各巴打旺角紮營中

都要你間舖頭有供應先得㗎

拎半日假

睡記或成

我諗住後日先，如果聽日就有.... 咁當我黑仔無緣

上星期廿鳩年經驗：星期五到貨

聽騾仔為命

唔知寶琳幾時有呢 返埋聽日放假可能要星期一先攞得

今星期比較特別

衝老現唔知幾錢呢

去邊度咁多日

訂價幾錢

人類騾仔有無限...

有留意嘅話日本今個星期五發貨

無限嘅錯

姐係要下星期先有得撚
定睇睡記

500樓下 咪撚撚佢

睡記會早咗

買買買

SHF拉打特攝綜合POST680 唔知明天有無老現呢？